{
  "Transcribe and extract data from audio using AssemblyAI's Speech AI.": "使用AssemblyAI的语音翻译和提取音频数据。",
  "You can retrieve your AssemblyAI API key within your AssemblyAI [Account Settings](https://www.assemblyai.com/app/account?utm_source=activepieces).": "你可以在你的AssemblyAI API中检索你的 AssemblyAI API 密钥[帐户设置](https://www.assemblyai.com/app/account?utm_source=activepieces)。",
  "Upload File": "上传文件",
  "Transcribe": "正在翻译",
  "Get Transcript": "Get Transcript",
  "Get Transcript Sentences": "获取字幕句子",
  "Get Transcript Paragraphs": "获取字幕项",
  "Get Transcript Subtitles": "获取字幕字幕",
  "Get Transcript Redacted Audio": "获取编辑过的音频",
  "Search words in transcript": "在字幕中搜索单词",
  "List transcripts": "列出脚本",
  "Delete transcript": "删除脚本",
  "Run a Task using LeMUR": "使用 LeMUR 运行一个任务",
  "Retrieve LeMUR response": "检索LeMUR 响应",
  "Purge LeMUR request data": "净化LeMUR请求数据",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Upload a media file to AssemblyAI's servers.": "上传媒体文件到 AssemblyAI的服务器。",
  "Transcribe an audio or video file using AssemblyAI.": "使用AssemblyAI翻译音频或视频文件。",
  "Retrieves a transcript by its ID.": "通过它的 ID 检索记录。",
  "Retrieve the sentences of the transcript by its ID.": "通过其ID获取判决书。",
  "Retrieve the paragraphs of the transcript by its ID.": "通过它的ID获取记录的段落。",
  "Export the transcript as SRT or VTT subtitles.": "导出字幕为 SRT 或 VTT 字幕。",
  "Get the result of the redacted audio model.": "获取编辑音频模型的结果。",
  "Search through the transcript for keywords. You can search for individual words, numbers, or phrases containing up to five words or numbers.": "通过字幕搜索关键字。您可以搜索单词、数字或包含最多五个字或数字的短语。",
  "Retrieve a list of transcripts you created.\nTranscripts are sorted from newest to oldest. The previous URL always points to a page with older transcripts.": "检索您创建的字幕列表。\n字幕从最新到老排序。 之前的 URL 始终指向带有旧文字的页面。",
  "Remove the data from the transcript and mark it as deleted.": "从字幕中删除数据并标记为已删除。",
  "Use the LeMUR task endpoint to input your own LLM prompt.": "使用 LeMUR 任务端点输入您自己的 LLM 提示。",
  "Retrieve a LeMUR response that was previously generated.": "获取先前生成的 LeMUR。",
  "Delete the data for a previously submitted LeMUR request.\nThe LLM response data, as well as any context provided in the original request will be removed.": "删除先前提交的 LeMUR请求的数据。\nLLM 响应数据以及原请求中提供的任何上下文都将被删除。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Audio File": "音频文件",
  "Audio URL": "音频 URL",
  "Language Code": "语言代码",
  "Language Detection": "语言检测",
  "Language Confidence Threshold": "语言信任阈值",
  "Speech Model": "语音模型",
  "Punctuate": "Punctuate",
  "Format Text": "格式文本",
  "Disfluencies": "分解",
  "Dual Channel": "双声道",
  "Webhook URL": "Webhook URL",
  "Webhook Auth Header Name": "Webhook 认证头名称",
  "Webhook Auth Header Value": "Webhook 认证头值",
  "Key Phrases": "关键字",
  "Audio Start From": "音频开始于",
  "Audio End At": "音频结束于",
  "Word Boost": "单词加速",
  "Word Boost Level": "单词提升级别",
  "Filter Profanity": "筛选Profanity",
  "Redact PII": "Redact PII",
  "Redact PII Audio": "Redact PII Audio",
  "Redact PII Audio Quality": "Redact PII 音频质量",
  "Redact PII Policies": "Redact PII Policies",
  "Redact PII Substitution": "经编辑的 PII 替换",
  "Speaker Labels": "扬声器标签",
  "Speakers Expected": "预期发言者：",
  "Content Moderation": "内容管理",
  "Content Moderation Confidence": "内容管理信任度",
  "Topic Detection": "主题检测",
  "Custom Spellings": "自定义拼写",
  "Sentiment Analysis": "精度分析",
  "Auto Chapters": "自动章节",
  "Entity Detection": "实体检测",
  "Speech Threshold": "语音阈值",
  "Enable Summarization": "启用摘要",
  "Summary Model": "摘要模型",
  "Summary Type": "摘要类型",
  "Enable Custom Topics": "启用自定义主题",
  "Custom Topics": "自定义主题",
  "Wait until transcript is ready": "等待，直到字幕准备好",
  "Throw if transcript status is error": "如果字幕状态有误，则投出",
  "Transcript ID": "字幕 ID",
  "Subtitles Format": "字幕格式",
  "Number of Characters per Caption": "每个标题的字符数",
  "Download file?": "下载文件？",
  "Download File Name": "下载文件名",
  "Words": "单词",
  "Limit": "限制",
  "Status": "状态",
  "Created On": "创建于",
  "Before ID": "在ID 前",
  "After ID": "在 ID 之后",
  "Throttled Only": "仅限流水线",
  "Prompt": "Prompt",
  "Transcript IDs": "字幕 ID",
  "Input Text": "Input Text",
  "Context": "二. 背景",
  "Final Model": "最终模型",
  "Maximum Output Size": "最大输出大小",
  "Temperature": "温度",
  "LeMUR request ID": "LeMUR 请求 ID",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The File or URL of the audio or video file.": "音频或视频文件的文件或 URL。",
  "The URL of the audio or video file to transcribe.": "要转录的音频或视频文件的 URL。",
  "The language of your audio file. Possible values are found in [Supported Languages](https://www.assemblyai.com/docs/concepts/supported-languages).\nThe default value is 'en_us'.\n": "The language of your audio file. Possible values are found in [Supported Languages](https://www.assemblyai.com/docs/concepts/supported-languages).\nThe default value is 'en_us'.\n",
  "Enable [Automatic language detection](https://www.assemblyai.com/docs/models/speech-recognition#automatic-language-detection), either true or false.": "启用 [自动语言检测] (https://www.assemblyai.com/docs/models/speech-recognition#automatic-language-detection), 要么为 true 要么false.",
  "The confidence threshold for the automatically detected language.\nAn error will be returned if the language confidence is below this threshold.\nDefaults to 0.\n": "The confidence threshold for the automatically detected language.\nAn error will be returned if the language confidence is below this threshold.\nDefaults to 0.\n",
  "The speech model to use for the transcription. When `null`, the \"best\" model is used.": "用于翻译的语音模型。当`null`时，使用了“最佳”模型。",
  "Enable Automatic Punctuation, can be true or false": "启用自动标点符号，可以为true或false",
  "Enable Text Formatting, can be true or false": "启用文本格式，可以是true或false",
  "Transcribe Filler Words, like \"umm\", in your media file; can be true or false": "在您的媒体文件中传输像\"umm\"一样的填充单词；可能是真的或假的",
  "Enable [Dual Channel](https://www.assemblyai.com/docs/models/speech-recognition#dual-channel-transcription) transcription, can be true or false.": "Enable [Dual Channel](https://www.assemblyai.com/docs/models/speech-recognition#dual-channel-transcription) transcription, can be true or false.",
  "The URL to which we send webhook requests.\nWe sends two different types of webhook requests.\nOne request when a transcript is completed or failed, and one request when the redacted audio is ready if redact_pii_audio is enabled.\n": "The URL to which we send webhook requests.\nWe sends two different types of webhook requests.\nOne request when a transcript is completed or failed, and one request when the redacted audio is ready if redact_pii_audio is enabled.\n",
  "The header name to be sent with the transcript completed or failed webhook requests": "要发送的字幕已完成或失败 webhook 请求的头部名称",
  "The header value to send back with the transcript completed or failed webhook requests for added security": "带有已完成的字幕返回的信头值或额外安全的 webhook 请求失败",
  "Enable Key Phrases, either true or false": "启用密钥词组，不管是true还是false",
  "The point in time, in milliseconds, to begin transcribing in your media file": "开始在您的媒体文件中转换时间点，以毫秒为单位",
  "The point in time, in milliseconds, to stop transcribing in your media file": "停止在您的媒体文件中抄写的时间点，以毫秒为单位。",
  "The list of custom vocabulary to boost transcription probability for": "自定义词汇表以提升翻译概率：",
  "How much to boost specified words": "提升指定单词的数量",
  "Filter profanity from the transcribed text, can be true or false": "筛选文本的亵渎性，可能为 true 或 false",
  "Redact PII from the transcribed text using the Redact PII model, can be true or false": "使用 Redact PII 模型从已转录的文本中编辑PII，可能是真的或假的",
  "Generate a copy of the original media file with spoken PII \"beeped\" out, can be true or false. See [PII redaction](https://www.assemblyai.com/docs/models/pii-redaction) for more details.": "生成一个带有口语PII 输出的原始媒体文件的副本，可能是真的或假的。 更多详细信息请访问 [P.II 编辑](https://www.assemblyai.com/docs/models/pii-redaction)。",
  "Controls the filetype of the audio created by redact_pii_audio. Currently supports mp3 (default) and wav. See [PII redaction](https://www.assemblyai.com/docs/models/pii-redaction) for more details.": "控制由redact_pii_audio创建的音频文件类型。当前支持 mp3 (默认) 和wav。更多详细信息请查看[P.II redaction](https://www.assemblyai.com/docs/models/pii-redaction)。",
  "The list of PII Redaction policies to enable. See [PII redaction](https://www.assemblyai.com/docs/models/pii-redaction) for more details.": "要启用的 PII 编辑策略列表。更多详细信息请参阅[PII 编辑](https://www.assemblyai.com/docs/models/pii-redaction)。",
  "The replacement logic for detected PII, can be \"entity_type\" or \"hash\". See [PII redaction](https://www.assemblyai.com/docs/models/pii-redaction) for more details.": "检测到的 PII 替换逻辑可以是 \"entity_type\" 或 \"hash\"。更多详细信息请查看 [PII redaction](https://www.assemblyai.com/docs/models/pii-redaction)。",
  "Enable [Speaker diarization](https://www.assemblyai.com/docs/models/speaker-diarization), can be true or false": "启用 [扬声器拨号](https://www.assemblyai.com/docs/models/speaker-diarization), 可能为 true 或 false",
  "Tells the speaker label model how many speakers it should attempt to identify, up to 10. See [Speaker diarization](https://www.assemblyai.com/docs/models/speaker-diarization) for more details.": "告诉扬声器标签模型要识别多少扬声器，最多10个。详情请参阅[扬声器拨号](https://www.assemblyai.com/docs/models/speaker-diarization)。",
  "Enable [Content Moderation](https://www.assemblyai.com/docs/models/content-moderation), can be true or false": "启用 [Content Moderation] (https://www.assemblyai.com/docs/models/content-moderation), 可以是 true 或 false",
  "The confidence threshold for the Content Moderation model. Values must be between 25 and 100.": "内容调节模式的置信阈值必须介于25至100之间。",
  "Enable [Topic Detection](https://www.assemblyai.com/docs/models/topic-detection), can be true or false": "启用 [主题检测] (https://www.assemblyai.com/docs/models/topic-detection), 可以是 true 或 false",
  "Customize how words are spelled and formatted using to and from values.\nUse a JSON array of objects of the following format:\n```\n[\n  {\n    \"from\": [\"original\", \"spelling\"],\n    \"to\": \"corrected\"\n  }\n]\n```\n": "自定义单词的拼写和格式化与值。\n使用以下格式的 JSON 对象数组:\n```\n[\n  Power\n    \"from\": [\"origal\", \"拼写\"],\n    \"to\": \"校正\"\n  }\n]\n```\n",
  "Enable [Sentiment Analysis](https://www.assemblyai.com/docs/models/sentiment-analysis), can be true or false": "启用 [计数分析] (https://www.assemblyai.com/docs/models/sentiment-analysis), 可能为 true 或 false",
  "Enable [Auto Chapters](https://www.assemblyai.com/docs/models/auto-chapters), can be true or false": "启用 [Auto Chapters](https://www.assemblyai.com/docs/models/auto-chapters), 可以是 true 或 false",
  "Enable [Entity Detection](https://www.assemblyai.com/docs/models/entity-detection), can be true or false": "启用 [实体检测] (https://www.assemblyai.com/docs/models/entity-detection), 可能为 true 或 false",
  "Reject audio files that contain less than this fraction of speech.\nValid values are in the range [0, 1] inclusive.\n": "拒绝包含少于这部分语音的音频文件。\n有效值在范围 [0, 1] 包含。\n",
  "Enable [Summarization](https://www.assemblyai.com/docs/models/summarization), can be true or false": "启用 [Summarization](https://www.assemblyai.com/docs/models/summarization), 可以是 true 或 false",
  "The model to summarize the transcript": "摘要抄本的模型",
  "The type of summary": "摘要类型",
  "Enable custom topics, either true or false": "启用自定义主题，不管是true还是false",
  "The list of custom topics": "自定义主题列表",
  "Wait until the transcript status is \"completed\" or \"error\" before moving on to the next step.": "请等到字幕状态“完成”或“错误”后再继续下一步。",
  "If the transcript status is \"error\", throw an error.": "如果字幕状态为“错误”，请输入错误。",
  "The maximum number of characters per caption": "每个标题的最大字符数",
  "The desired file name for storing in ActivePieces. Make sure the file extension is correct.": "需要存储在 ActivePieces 中的文件名。请确保文件扩展名是正确的。",
  "Keywords to search for": "搜索关键字",
  "Maximum amount of transcripts to retrieve": "要检索的记录的最大数量",
  "Filter by transcript status": "按字幕状态过滤",
  "Only get transcripts created on this date": "仅获取在此日期创建的脚本",
  "Get transcripts that were created before this transcript ID": "获取此字幕ID之前创建的脚本",
  "Get transcripts that were created after this transcript ID": "获取在这个字幕ID之后创建的脚本",
  "Only get throttled transcripts, overrides the status filter": "仅获取节点字幕，覆盖状态过滤器",
  "Your text to prompt the model to produce a desired output, including any context you want to pass into the model.": "您的文本来促使模型生成所需的输出，包括您想传递到模型的任何上下文中。",
  "A list of completed transcripts with text. Up to a maximum of 100 files or 100 hours, whichever is lower.\nUse either transcript_ids or input_text as input into LeMUR.\n": "文本已完成的字幕列表。最多100个文件或100个小时，以较低者为准。\n使用 transcript_id或 input_text 作为输入 LeMUR。\n",
  "Custom formatted transcript data. Maximum size is the context limit of the selected model, which defaults to 100000.\nUse either transcript_ids or input_text as input into LeMUR.\n": "自定义格式的字幕数据。最大尺寸是所选模型的上下文限制，默认值为 100000。\n使用 transcript_id或 input_text 作为输入 LeMUR。\n",
  "Context to provide the model. This can be a string or a free-form JSON value.": "提供模型的上下文。这可以是一个字符串或一个自由形式的 JSON 值。",
  "The model that is used for the final prompt after compression is performed.\n": "The model that is used for the final prompt after compression is performed.\n",
  "Max output size in tokens, up to 4000": "Token中最大输出大小，最多4000个",
  "The temperature to use for the model.\nHigher values result in answers that are more creative, lower values are more conservative.\nCan be any value between 0.0 and 1.0 inclusive.\n": "模型使用的温度。\n较高的值导致更具创造性的答案, 较低的值更加保守。\n可以是 0.0 和 1.0 之间的任何值。\n",
  "The ID of the LeMUR request whose data you want to delete. This would be found in the response of the original request.": "您想要删除的 LeMUR请求的 ID。这将在原请求的响应中找到。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "English (Global)": "英语(罗马)",
  "English (Australian)": "英语(澳大利亚)",
  "English (British)": "英语(英国)",
  "English (US)": "英语(美国)",
  "Spanish": "西班牙语",
  "French": "法文",
  "German": "德文",
  "Italian": "意大利语",
  "Portuguese": "葡萄牙文",
  "Dutch": "荷兰语",
  "Afrikaans": "南非荷兰语",
  "Albanian": "阿尔巴尼亚语",
  "Amharic": "Amharic",
  "Arabic": "阿拉伯语",
  "Armenian": "亚美尼亚文",
  "Assamese": "阿萨姆文",
  "Azerbaijani": "阿塞拜疆文",
  "Bashkir": "Bashkir",
  "Basque": "巴斯克",
  "Belarusian": "白俄罗斯语",
  "Bengali": "孟加拉语",
  "Bosnian": "波斯尼亚语",
  "Breton": "Breton",
  "Bulgarian": "保加利亚文",
  "Burmese": "Burmese",
  "Catalan": "加泰罗尼亚语",
  "Chinese": "中文",
  "Croatian": "克罗地亚语",
  "Czech": "捷克语",
  "Danish": "丹麦语",
  "Estonian": "爱沙尼亚语",
  "Faroese": "Faroese",
  "Finnish": "芬兰语",
  "Galician": "加利西亚文",
  "Georgian": "格鲁吉亚语",
  "Greek": "希腊语",
  "Gujarati": "Gujarati",
  "Haitian": "Haitian",
  "Hausa": "Hausa",
  "Hawaiian": "夏威夷语",
  "Hebrew": "希伯来语",
  "Hindi": "印地文",
  "Hungarian": "匈牙利",
  "Icelandic": "Icelandic",
  "Indonesian": "印尼语",
  "Japanese": "日语",
  "Javanese": "Javanese",
  "Kannada": "Kannada",
  "Kazakh": "Kazakh",
  "Khmer": "Khmer",
  "Korean": "韩语",
  "Lao": "Lao",
  "Latin": "拉丁语",
  "Latvian": "拉脱维亚语",
  "Lingala": "Lingala",
  "Lithuanian": "立陶宛语",
  "Luxembourgish": "卢森堡文",
  "Macedonian": "马其顿语",
  "Malagasy": "Malagasy",
  "Malay": "马来文",
  "Malayalam": "马来亚拉姆",
  "Maltese": "Maltese",
  "Maori": "Maori",
  "Marathi": "马拉蒂文",
  "Mongolian": "蒙古语",
  "Nepali": "Nepali",
  "Norwegian": "挪威语",
  "Norwegian Nynorsk": "Norwegian Nynorsk",
  "Occitan": "Occitan",
  "Panjabi": "Panjabi",
  "Pashto": "普什图文",
  "Persian": "波斯文",
  "Polish": "波兰语",
  "Romanian": "罗马尼亚语",
  "Russian": "俄文",
  "Sanskrit": "Sanskrit",
  "Serbian": "塞尔维亚语",
  "Shona": "肖纳",
  "Sindhi": "Sindhi",
  "Sinhala": "僧伽罗语",
  "Slovak": "斯洛伐克语",
  "Slovenian": "Slovenian",
  "Somali": "Somali",
  "Sundanese": "Sundanese",
  "Swahili": "斯瓦希里文",
  "Swedish": "瑞典语",
  "Tagalog": "Tagalog",
  "Tajik": "塔吉克",
  "Tamil": "Tamil",
  "Tatar": "Tatar",
  "Telugu": "Telugu",
  "Thai": "泰文",
  "Tibetan": "藏文",
  "Turkish": "土耳其语",
  "Turkmen": "Turkmen",
  "Ukrainian": "乌克兰语",
  "Urdu": "乌尔都文",
  "Uzbek": "Uzbek",
  "Vietnamese": "Vietnamese",
  "Welsh": "威尔士语",
  "Yiddish": "伊迪什文",
  "Yoruba": "Yoruba",
  "Best": "最佳的",
  "Nano": "纳诺文",
  "Low": "低",
  "Default": "默认设置",
  "High": "高",
  "MP3": "MP3",
  "WAV": "WAV",
  "Account Number": "账户号码",
  "Banking Information": "银行信息",
  "Blood Type": "血型：",
  "Credit Card CVV": "信用卡CVV",
  "Credit Card Expiration": "信用卡过期",
  "Credit Card Number": "信用卡号码",
  "Date": "日期",
  "Date Interval": "日期间隔",
  "Date of Birth": "出生日期",
  "Driver's License": "驾驶员的许可证",
  "Drug": "药水",
  "Duration": "期限",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "Event": "事件",
  "Filename": "文件名",
  "Gender Sexuality": "性别性",
  "Healthcare Number": "保健号码",
  "Injury": "伤害",
  "IP Address": "IP 地址",
  "Language": "语言",
  "Location": "地点",
  "Marital Status": "婚姻状况",
  "Medical Condition": "医疗状况",
  "Medical Process": "医疗过程",
  "Money Amount": "货币金额",
  "Nationality": "国籍",
  "Number Sequence": "数字序列",
  "Occupation": "职业：",
  "Organization": "组织",
  "Passport Number": "护照号码",
  "Password": "密码",
  "Person Age": "人员年龄",
  "Person Name": "人员名称",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Physical Attribute": "物理属性",
  "Political Affiliation": "政治联盟关系",
  "Religion": "宗教问题",
  "Statistics": "统计",
  "Time": "时间",
  "URL": "网址",
  "US Social Security Number": "美国社会保障号码",
  "Username": "用户名",
  "Vehicle ID": "车辆ID",
  "Zodiac Sign": "芝麻占卜标志",
  "Entity Name": "实体名称",
  "Hash": "哈希",
  "Informative": "信息",
  "Conversational": "对话",
  "Catchy": "捕获量",
  "Bullets": "项目符号",
  "Bullets Verbose": "详细的符号",
  "Gist": "基斯文",
  "Headline": "标题",
  "Paragraph": "第18段",
  "SRT": "偏移量",
  "VTT": "VTT",
  "Queued": "队列中",
  "Processing": "处理中",
  "Completed": "已完成",
  "Error": "错误",
  "Claude 3.5 Sonnet (on Anthropic)": "Claude 3.5 Sonnet (Anthropic)",
  "Claude 3 Opus (on Anthropic)": "Claude 3 Opus (Anthropic)",
  "Claude 3 Haiku (on Anthropic)": "Claude 3 Haiku (关于Anthropic)",
  "Claude 3 Sonnet (on Anthropic)": "Claude 3 Sonnet (Anthropic)",
  "Claude 2.1 (on Anthropic)": "Claude 2.1 (Anthropic)",
  "Claude 2 (on Anthropic)": "Claude 2 (Anthropic)",
  "Claude Instant 1.2 (on Anthropic)": "Claude Instant 1.2 (Anthropic)",
  "Basic": "基本的",
  "Mistral 7B (Hosted by AssemblyAI)": "7B (由AssemblyAI主持)",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}